(日經)有冇真心刺身款多好食既放題推薦

早幾日去左殿大喜屋
瘋狂漏單(寫兩張刺身紙先黎一盤)同埋熟食差左
岩岩開果排係正,不過而家已經
係咪剩係得返碗屋?

唔要兆萬系列,打手死全家

荃灣滿屋都唔錯

近排睇FACEBOOK D PROMOTION
極尚大喜屋而家有磯燒,又乳豬燒雞片皮鴨咁 想試下